步兵做foodpanda 同deliveroo 邊個好？

兩間係咪都係閪？

呢排Part Time 想返外賣

冇單車只可以步兵

2間都係屎
熊就閪遠單好難踢仲要90%接單
袋就少單更又難攞每日得1~2個鐘

2間都係被狗做

步兵兩間都是垃圾

唔想一日做咁耐 做1~2個鐘就算 係咪袋好啲

Deliveroo 簡介會停咗
Foodpanda簡介會難撳過演唱會飛

首先你上到簡介會先

試下咪知
無單車咪買/租....

袋，暫時唔請人了
熊，想入要去預約簡介會，實際上根本book唔到個簡介會
Uber，可以考慮下，仲請人但係單少

不過其實外賣員已經接近飽和，僧多粥少，要加入，就自己諗啦。

喺街揸兜乞係會搵得多過做呢兩間嘢

唔係用單車/電滑板車接步兵單架咩

理得你揸火箭

報名做步兵就是垃圾

因為門檻低 大把人做

uber eats
幾時online接單都得

一早唔做 到水尾先想做
復晒工收得皮啦

據我了解新入職既全部都無補底，變相做幾多實收幾多。
單量
Deliveroo 單量相比熊貓算小，但人性化小小，一張單閪極都 $35。
Foodpanda 單量就多小小，但仆街在就要計埋接單率，如果唔夠既話就成期糧既單價再減。
CS
Deliveroo 既 CS 99.99% 係香港人，佢地對香港既地理比較了解，亦都無咁 Harsh，如果個客 Pin 同實際地址唔同就有得補幾蚊。
Foodpanda 既 CS 唔單止香港，馬拉等等麥人都有。溝通上無咁方便。串親 CS 就停你機
客
一樣有閪客有好客，唔駛分到咁細。

如果你係衝衝子純為錢既，Foodpanda 就比較合你。

P.S.: 作為客人如果唔想飲凍撚茶或者得返半盒食物既，就小心選擇啦